{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 애견동반 멍멍아노올자 펜션"
    },
    "text": "静かで美しい周辺環境と暖かいサービス、そして清潔な施設を備えたミルヤンモンモンアノルジャペンションでは、皆様の休息のために最善を尽くしています。 でもペンションの利用にあたっては、いくつか注意事項がありますので、必ず知っておいてください。 まず、キャバや入退室時間は10:00~17:00に限定されています。 この時間厳守で宿泊を開始するか、終了してください。 特に、退室時間の11時を破った場合は、追加料金が発生します。 午後1時まではペンション料金の30%を、午後3時まではペンション料金の50%を納付しなければなりません。 この他にも、あなたの快適で快適な休息のために努力したいと思います。 すべての施設と空間は清潔に維持され、快適な環境で休息をお楽しみいただけるよう最善を尽くします。 また、静かで美しい周辺環境で素晴らしい経験を楽しむことができますので、ぜひご利用ください。 ミルヤンモンモンアノルジャペンションは、皆様の大切な休息と幸せな宿泊のために常に最善を尽くしています。 お客様の満足と快適な時間が優先であり、いつも歓迎する気持ちでお迎えします。 あなただけの特別な休息をミルヤンワンアノオルジャペンションでお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00~17:00に限定されています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "午後1時まではペンション料金の30%を、午後3時まではペンション料金の50%を納付しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションの周辺環境はどのようですか？",
            "answer": "静かで美しい環境です。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションでは、どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "暖かいサービスと清潔な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションの目的は何ですか？",
            "answer": "お客様の休息のために最善を尽くすことです。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションで期待できる特徴は何ですか？",
            "answer": "清潔な施設と静かで美しい周辺環境があります。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションでは、どのような努力が行われていますか？",
            "answer": "お客様の快適な休息のために努力しています。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションはどんなお客様を歓迎しますか？",
            "answer": "全てのお客様を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションでは、どのような経験が楽しめますか？",
            "answer": "静かで美しい周辺環境で素晴らしい経験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションでの宿泊は何を重視していますか？",
            "answer": "お客様の満足と快適な時間を重視しています。"
        },
        {
            "question": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションで特別な休息を楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ミルヤンモンモンアノルジャペンションを利用してください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 462
    }
}